PS4 gtav仲有無車聚會?

如題

點聚？

一班人加psn聚下咁